［陳年j片］rose當年真係幾好波

冇想像禁大

以前個波咁細嘅

Derrick Rose真係球技一流
樓主識波！

第一條仔系

其實唔係大傷 真係最強pg

樓主你先係真正嘅MVP

哇屌果下crossover快到

姓馬既女

真？

一下變速，再大風車上籃
往事只能回味

我想講 我最撚鍾意既球星係Rose 我追韓星個時最鍾意既明星係朴初瓏 樓主有冇甘巧合

係咪真係佢黎

有冇link

正到仆街有成套

娛樂台lo

㩒撚到F5都爛咗濟

樓主CLS

人類文明真係發展得太慢
啲所謂流出永遠都係矇查查

我都想知

睇到扯晒
有冇屌西含撚睇？

cls

個肚咁大都扯

著黑絲好掂

個風格有一段時間

硬到

好能正

想當年都係靠我支撐起成條熱刺既左路

有無同路人望住堆相扯唔起
真係完全無FEEL...

扯唔起

諗起以前果啲walkman手機

佢一樣撐起屎家軍條左路

樓豬you’re the real mvp

右路嚟

Who is Alvin Chi Ho Kwan?

粒lin比人奶到黑晒

夾出嚟對波

原來咁嘅貨色

ctcalvin0526@gmail.com
Alvin Chi Ho Kwan

又要去睇netflav 打個丁

你睇女就睇女
人地好心分享又搞人

呢條友坐撚梗

未整容之前個樣唔得

link?

Strong post LM

是但搵套算

第一條似假 個地方好似大陸

屌人地share 比你仲要起人底on9

勁唔似wo

你個連登名

屌喇星條友貼出嚟做乜鳩, 電子雞fans嚟架

一陣搞到大家無得睇

屌你唔好再起我底

LM

仲要3月15已經edit 過
到底係咩人揀呢個時間先爆單野出黎呢?

咪怪有好野永遠冇連登份
你地自己搞成

提醒樓主唔好咁on9
樓主，好快捉到你，第390章《淫褻及不雅物品管制條例》

快back up 啦 屌你老母電子雞fans

聽朝又睇唔到了

已報警

第390章《淫褻及不雅物品管制條例》，自己用google share咁on9仲怪我

部電話同色同鏡頭

屌 對波原來咁撚細

啲相舊嘅

岩呀底有好野冇連登份

快啲留底先 moyung個group比人搞爛左
未有呢單野之前得千幾人嘅tg group
Moyung係ig開完po 一晚就成萬人 宜家仲死埋群
大家知咩料喇 欲蓋彌彰

你紅色大字po出黎就抵屌既
只可以怪你唔識換個方法提樓主

apple 01個網晨早有la

屌 原來對奶假架
但又幾撚淫下wo
馬姐重有冇接客先呀

點解扑野相果個唔係好似佢,有幾張仲好似有水印

下 對波咁細

樓上on撚9人地放出黎就咪搞9人啦

Rose:喂唔好影啦

rose當年技術真係一流

唔係好似喎

Wa

大佬，呢個一入就睇到，好難扮睇唔到wo
同埋樓主可以係朋友分享呢個link，未必係樓主啦

都唔似既

樓主最好波，認真

係，樓主自己保密都做唔好，

最年輕MVP 真心可惜

樓主真係俾你累撚死
可能呢句說話語氣重咗少少
但係都想問返你一句
你係咪弱智㗎

另一個po 一早有呢條link 咪真心

好多資料，今次真係rip玩自爆

留名一身蟻

狂徒製淫照 網上辱Rose ma

有冇人有rose 前幾年係all star 個個都笑得佢唔笑個張gif?

班女權撚出聲未

如果rose當年冇傷唉 真係可惜

Rip

知你威啦

你真心膠？呢條link一早係telegram傳緊啦，你估真係樓主咩

當年影呢批相 一定係為左今日用
到底係咩人揀果個時間先影單野出黎呢?

9077 同9100 係咪同一條仔嚟？

等緊official回應跟住等牙膏

上面好多真心膠，大把谷一早有呢條link啦

ok啦

時鐘酒店呀 香港嚟

因為同（SL人UT）比，這個差太多

真心笑左

未整容真係唔得

影相都可以咁低清
睇屯官女好過la

真心笑左出黎

話唔似嗰啲係咪打J打到眼濛

我女神原來咁Dirty 之前排幾粒鐘為左要佢親筆簽名 我唔相信愛情了

你呃我唔到架

搵埋個男主角就成件事清楚哂

抵你比人捉啦屌你老母
你咁撚黑心
你張單都有留底
係咪要搵人起番你底？

d相咪又係私房菜搵
男人老九垃撚圾為左上位去到幾盡
po人d男女朋友私密照屈人做雞

老老實實呢d咁私密既相正常都係男友同rosema擁有
究竟咩人會有呢d咁私人既相而又會放上去賺錢咁仆街呢#h

個男係佢個ex? 定係客?

最後個幾張係咪用iphone x影

唔好推呢個

留名等睇隻鹿

話唔似果d 擺明電子雞fans or pr

你先係on9仔 on9仔

明眼人一睇就知係移花接木

對波咁細一定唔係佢

寧得罪小人，莫得罪連登

HUMANBOMB,之前係佢條仔,唔知散左未
扑野果個就唔知

樓主安心上路
真又好假又好，rose ma告硬你

請善用起底功能
玫瑰馬打手全面進場

望清楚, 啲相已經加晒創意私房個水印 ()
批相應該係慕容講之前已經流出左, 或者希哥再現
除非佢地咁有情趣自己"流出"去創意私房俾人睇

到時眾籌有人幫你架啦

呢個真

係咪take咗嘢？個樣迷撚到咁

做緊愛係咁你未做過？

屌到伸晒脷

睇完更加覺得係男女朋友，玩過酒店雞都知，好嚴格唔比影相見樣

冇呀見你比港鐵罰錢
都係底撚死

連登會俾

我澳洲，罰咩錢？

比得起錢就影得嫁啦

咁快又澳洲

真係得一啖笑

[member]一人課金齊齊share啦緊係

我們是朋友嗎？［/member]

連啲片都有私房水印
唔會有人咁無聊自己加私房水印下話
點流出就唔探討啦

好撚on9
又推埋d垃圾post

同你地講左好多次，AC共用唔撚信是但啦，到嘈我飛去英國呀

我洗撚做打手咩

我至係關心究竟邊個擁有呢d親密照又放上去賺錢

你鐘意啦

想知做咩咁多兒登仔咁憎佢
唔係手足嚟咩

我就未睇過既 而家有得睇 理撚得佢幾時
你地班電子雞fans 真係食撚屎啦 做男人做到咁 比錢比上腦

sl人ut班道德撚唔全面進場？
利申電子雞慕容一齊仆街死啦

手乜撚足呀 風向去邊就去邊
一早割左啦

黃就死攬只適用於某部分人

捉到我話你叻呀
不過你要記得篤灰死全家，

平時托到有C 除曬得B頭

想睇鹿

唔係個兩粒墨真係唔似

衣家連登緊係討論邊條女係雞最雞要啦

張床連床單都無既..... 好污糟

睇佢時間性 同 點解會同創意私房有關 會影響到你有冇得睇架咩
起晒鋼咁精蟲上腦?

電子雞 收皮啦

打完個逗號就應聲倒地了
RAP

識玩

得啦

慘

800蚊都嫌貴
黑lin唔算係咩，最慘係條水桶腰

發夢你認到佢，佢就唔係發緊夢啦經過咋
定好似另一隻咁行過飲珍珠奶茶順便打個卡影下前線

啲毛咁稀疏 不了

大撚把做倫敦金嘅都有去遊行，仲有個揸跑車接放學，係唔係黃就撐先？

你死左全家未

早啲死啦正義撚
屌你老母臭化閪

。

放你張圖上藍屍group
入面大把mtr狗
試下囉

呢條友又開無牌CAFE，又搞尻細包，抵你有今日

黃就一定要無條件鐘意？

個世界都幾單一

我又想知我係澳洲，關我撚事

無興趣J, 只想睇隻臭雞仆街

同你共用嗰位朋友真係慘
一陣要俾人起底了

其實係咪3p

隻THOT幾時收皮

邊個放都冇人知

8月22號俾人捉，然之後而家喺澳洲？

同slut果單差好遠
震撼度差幾皮

條仔幾似遊學修

套片無左?

有咩問題？

我唔識佢，隨便

摩牙

打去問下鄭生問下佢有冇朋友係澳洲

木狼嗰陣入50分真係好感動

已丁thx

鳩嗡唔洗本 求其啦

呢啲腰見到都唔開胃 成肚屎咁 好破壞美感

呢個AC登入紀錄有十幾個，真係唔識佢

條傻閪慣性打字前加emoji
一定係佢

後面啲人唔好推啦屌，排隊呀

香港係孤島
五眼已經同香港冇引渡條例

屎：好屌好屌

屌你老母

其實慕容條友人生目標係咪就係做低嗰幾隻電子雞？

支持起底 條傻鳩好正義 浩氣長存啦！
正所謂 殊途同歸 你點對人 人地咪點對你囉 現眼報

點呀 驚啦？ 做仆街仔 做得咁過癮？ 等被起底啦 柒頭
大紅字 學你

個伍仔未試過比人斷衣食出黎牙斬斬話無用嘉亮做咩要收人地皮
仲話咩以前D狗仔隊都唔會咁樣問人攞料
我屌啦 D狗仔隊唔洗問人攞料係因為佢地直頭無都作到你有呀嘛
緊係唔係咁問人攞料啦你都ON99既
ROSE而家係佢敵人呀 話洗唔洗咁樣趕絕佢?
我真係黑人問號,對你既敵人你唔殺佢咁洗唔洗同佢打返四圈先?
對你既敵人講道德???咪撚玩啦伍寶.jpg
21世紀啦係咪仲好要似以前咁兩軍交戰不斬來使呀
無錯 無用嘉亮咁做的確係小學雞
但你唔可以否定呢個方法係最簡單直接同粗暴搞死ROSE馬
就好似古時候打仗你見到敵人唔洗傾咁多 一係你死一係我亡
最後 你唔好話ROSE斷人衣食點解而家無用嘉亮仲接到廣告
佢而家接到廣告係佢本事 但唔代表ROSE無斷過佢衣食
兩邊都唔幫 純粹想炒下花生 愈大包愈好

cccccccc cccccccccc

已經 轉貼哂去 藍絲谷

澳洲等你，隨便

賜座男 2.0

rap

死八婆死八婆

雖然矇到起格
但13年前黑長髮
墨鼻上 側邊全中
樣又似
冇化妝上到床啲女係咁嘅樣

夠晒大件正

垃圾伍仔唔洗睇啦 啄地雞一隻
呢4個月嘅片全部都係周圍啄 啄極都上唔到位

hi alvin

呢張有樣

冇片？

ig熄左cm
知咩料啦

入面少左條片 突然

正想講, 之前無dl好後悔, 雖然apple01有得睇番

正係邊 隻腳短到咁

其實第一次流出係幾時？

突然間冇咗條片

依排咁多野睇

咁又唔好咁講
睇佢起碼可以當好似final之前果D雞汁notes咁樣
有咩花生都可以即時follow up到
不過佢份人真係假就肯撚定
無用嘉亮個做法佢肯定口果句唔同意啦
唔同響youtube到拍手buy佢個做法咩
佢十幾萬sub 大拿拿十幾萬呀 屌都比人屌死啦
仲要話無睇過喇沙仔d片 d fd send埋比佢佢都話無點入去
你係男人 你信唔信

就算rose ma真係做雞又有咩問題？

佢唔會比人屌架 因為屌佢佢會del留言

左右開弓

呢隻雞既所謂FANS隨時毛都未撚出齊

Lm一身蟻

slut 反而幫，依條女反而唔幫，連登仔真係

連登仔一向鍾意反邊個就邊個

Rose 好波

分享閃卡都會瀨嘢架咩？

痴撚線

Wow咁你係popo定律政司

應該最多佢都係法庭出信唔比人po
backup咗自己J果啲就唔會有事

我係google

屌你老母 有野睇就乖乖地 see the photo and fuck yourself 啦 起底好撚型啊正義撚

咪撚再吹啦打手

屌收皮啦

連登仔:對中學食唔到既學生妹有情意結 不反了
Rosema就係偽女性平權既象徵 我地一定要聲討佢

1. 開無牌食肆，俾人踢爆先關左佢，從來無向公眾/食客交代。你明知自己鋪無牌仲開？發錢寒？

2. 搞到細包無左份工，成隊電競隊俾佢搞到收左皮

3. 係行內蝦蝦霸霸，叫廣告/中介唔好俾job人

4. 出po公審bella，間接話佢係雞

5. 女權雙重標準，對住利益圈就咩都睇唔到

6. Cga呢間極紅企業御用打手

以上理由夠未？

死撚開啦支那仔
上次先俾人踢爆用蝗語

Post出嚟做乜
同埋都唔會入到佢
又唔係cp

lm

原來佢係支那人來唔怪得咁撚on9

《淫褻及不雅物品管制條例》都入到佢啦

咁其實avgle 都拉得 ？如果server喺香港？

已封鎖會員 - 撚有錢咩屌你老母
我就封撚左你啦，撚有用蝗語

是，有證據實入到

隨便，打比我未？

建議rose ma報警

推

好人一生平安

做乜撚嘢呀？屌你老母

馬馬真係好正
有冇片？

屌你老母唔好再起人底

未整

rose ma可以收皮了

返去夜總會度做都應該可以搵到兩餐

搵人做港鐵嘅
起到個人資料我
我比一萬 認真我話嘅

一單完又一單

FC ED

對眼👽

其實真係好正

屎家軍肉便器？

冇波墊pad水桶腰
個樣俗到街市阿嬸咁又要扮cutie
扯唔L起

笑死

好撚醒？

屌你老母啦

知道要大奶先多人睇自己咪整大啲

對隻臭閪馬冇興趣 想睇臭閪鹿啲流出多啲

冇腰既

有條video冇左

好大個肚

有無巴打有backup

渣跑車 接巴定絲先 有接過巴還好

Only接絲就居心叵測

得幾張相就係做雞？連登仔係咪咁撚on9呀？
年中都大量流出啦，個個都做雞咩！

多d 唔同男主角嘅相同片我就信啦

連狗又要del post

企係度渣波個男仔係香港打街霸果個電莖選手，應該出國打比賽係酒店果陣影

幾好

對奶咁細既

呢張有啲似果個咩蕭車

唔係行動po唔該大家不推文回覆啦好嘛

得啦 叻啦 知你做到野啦
不過係d j圖post起人底
係男人都屌你老母啦

但係露lin扑野幾張FC唔到係咪同一個人

佢170wo

男主角出爐

D 相水印個網址係大陸forum

都係垃圾 屎家軍
想洗底？

問埋佢有無deer 流出

其實係唔係本人
D床照冇樣睇......

食花生居多姐，他朝流出嘅係馬蹄蟹，連登個熱門都一樣係洗爆

有人對比左佢塊面既三粒墨位置，全部match

好撚正式
之後條腰...

波型幾正

大內總管都屌？話哂都係前開國功臣，五朝元老，係養老院走失咗姐，唔洗屌個老人家屌到咁大力嘅

咁都幾肯定係佢賣左部舊機天真到以為reset就無事俾人回復返資料睇到哂d相

朴初瓏好波

alvin仔坐番10碌8碌啦

你幫條女都唔會有西架喎

自己j咪冇野囉，咁你擺部yes卡紅色機出黎見街，一蚊抽一張，咁就會比人告

你老母應該後悔生咗你個傻閪

唔識佢又共用？

你駛唔駛驚到咁

Lol

Whatsapp私底下傳都無事

臭雞扮上菜

細隻馬

係真唔係 係嘅話比我想像中正喎

有肉地又白

後幾張似係佢，左邊鼻翼有粒志

條女IG已經唔比人留言

證明今次係移花接木

大家唔好推啦

下

果一張係Humanbomb黎 床照幾張就唔多似

Google都唔再俾料啦

屎仔 細b見到呢相有無扯

佢地都屌到臭喇，最後咪揾人埋單

慕容真係勁。。。
令到屎萊姆收皮之後，今次到rose ma
仲會唔會有廣告搵rose ma？
請問歷史上有邊位女星被流出閃卡仲可以撈得起？

等睇事主出嚟回應下
花生 好食

黑鮑橋

有無人發現屌細包班友潛哂水

而家你睇下真人先

屌你老母
block

點解冇床單

又一流出

成班毒撚今晚有著落了

依排咁多流出嘅

可能連都玩埋

留名 情人節先睇

屎家軍出現了

有啲似
但360p唔肯定

嘩
精彩

咩片

呢張好似av黎

屌你個腩

淨係果3粒墨同面型輪廓已經100% 肯定係佢啦

上鏡化晒妝仲有後期加工，一定索d 架啦。
d 閃卡係手機自拍先真實

咪坐地鐵去囉

片呢

無鋪床單

只要去日本拍AV，問題就解決了

一定係片cap 出黎

大把啦

無可能㗎！我女神係處

屌你呀

有humanbomb個set先信 另外一set真係一半一半

快啲back up

冇嘢啦 上面有巴打貼左主角出黎
不過的確同蕭車幾似様

大隻馬fans仲唔多謝樓主，仲話要起樓主底

Deer 係乖乖女
應該唔會接床單既

咪佢條仔

前面個一半有啲難肯定
睇定啲先
但後面個一半就知
個波係假既屌

Rose ma :移花接木，別有用心

嫁入豪門
不過仲會有人肯埋單

停啦
唔好再推啦
係咪想人跳樓自殺死先安樂啊

澳你老母啦
搭地鐵過澳洲啦

入到嚟，難分真假

比樓主呃左 以為係紐卡素果個Danny Rose

黐埋去屎撈人度，都真係唔會有好下場

以為公牛隊受傷嗰個

個個post都有呢啲留言好撚煩 咁人地流出個陣係咩年代呀

rose

當年你既playoff我場場都睇

條腰

個腩好撚正

當年成個人好似飛起咁

你咪死全家

玫瑰🌹

第二條片咪已經全裸有樣囉

rose勁撚到！

瞓係到對波咁細

條仔幾正

好撚肥 $5000洗屌你？

好似已經delete咗

課金毒撚末日

求backup

Rose巧ball

假架d奶

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

手足要幫呀 係咪個個顧住打j帶風向 咩都唔理呀

too BIG
too FAST
too STRONG

8月22日 16:55 職員簽名 Ki 葵芳站

護航狗我屌你老味呀 死PR Rose ma既臭狗

流出前: 果個唔係Rose ma黎 一d都唔似
流出後: 做雞有咩問題
我屌你老母 龍門任你搬啦

馬戲團真垃圾

唔好再撐啦ching

冇腰冇曲線

你永遠叫唔醒裝睡嘅人

時事台傻鳩

係

衣家要Slut先有機會上位

果然販粉都係弱智

當年好pure 好true 我屌

咁都有自爆

拉

宅男女神馬馬一定唔會有流出

一定仲係處

繼續課金G持

馬馬：人有相似 墨有雷同

大隻馬

扑錯窿

馬馬：Iphone 咁啱同款，Case 咁啱同款

聯署支持封殺微信同TikTok

話唔似都冇得抵賴相中啲特徵捉到正一正 冇得唔認

Lebron + Wade 都守唔到巔峰Rose

呀嬌含撚照比人公開
而家都大把job啦
rose ma 怕西咩

球王

Seed 呢

伍公子食唔到

關呢個rose咩事

而家google 唔再交資料俾港共點捉

Too big too fast too strong too good

MVP

比人罰完錢果然無腦

留名等睇DEER

仲有得兜嘅，話自己預計年底出嘅全裸寫真意外流出囉

原來對腳咁正

deer 宜家一定有得震無得訓

兩個條腰做乜撚嘢事？？
避緊子彈

條撚樣仲護唔護航
男人中佢都算係垃圾中嘅垃圾

佢係唔係雞我唔知
但呢堆親密照明顯係同ex影
被幕容加兩句就變晒做雞既“證據”
然後仲抹殺晒佢之前幫手足既功勞

一有人話係ex既親密照就扯到佢偽黃
一有人話佢唔係偽黃就話佢係雞

幕容條友明顯見上次史家軍單野多左收益
再拎d舊片出黎加句野賺下錢
j下咪算 吹棒幕容都唔知做乜

伍公子太7

你又試下打比我

樓上班仆街仔

屌奶星有無backup

波台狗唔計

404

要同網民一齊睇閃卡劣鳩

點解唔得，無驚過

404 求back up

又做到仆街仔

屌，嬲 樓上班仆街仔

成班仆街仔

笑撚到閪咁
果條撚樣點解可以仲未收皮
好想睇慕容正式收佢檔

最衰睇唔到佢係咪黑鮑btw多謝巴打

如果rose ma係ig facebook當無事發生繼續出post, 接KOL廣告
會唔會好厚面皮

佢同humanbomb係咪散咗

搞撚到大家都冇得j
你呢啲人心地咁差一定落地獄

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

佢幫手足？Any example? 你講周庭？

明眼人一睇就知移花接木

tg大把，咪撚on9啦

無喇無喇

做乜呢排咁多流出片

扑野姐, 唔算係傳聞中既雞

正一屎忽鬼 叫人唔好起你底自己又走去做

所有瘋傳連登都冇份就係因為你D仆街仔

樓上班仆街睇就睇啦
起樓主底做乜9
自私撚搞到其他人無得睇

關師兄如果不幸要坐

入到去私飯我全包

其他搵唔返
不過條友叫支那做內地嘅

tg多關撚事咩
而家講緊你心腸壞呀
十鳩幾版都仲未知自己衰咩死咗去啦

唔好講啦 成班精蟲上腦陪緊幕容癲
情侶交歡相你最多咪衰咸濕J下, 私底下share

幕容條友咁就想借題發揮講人做雞 係都有實質證據先黎料啦
佢而家變左做攞自己身份公開人地情侶床照, 俾人問"你點有的" 佢已經開始仆得街

其實佢認唔認都死，唔認嘅話其實起咗樓主底都冇用但係好多證據都顯示呢個人係Rose媽

原來殺意之波動係要咁練

其實啲相都好普通下
少少失望

散咗好耐

你唔好講真野啦 幕家軍又出黎屌鳩你架啦

大撚把 荷里活一線個啲邊個無流出過

影住舊腩肉嗰張叫到條仔都辛苦

唔睇又點會見到私密照呢？個邏輯錯左

阿嬌/柏芝越黎越紅

佢依家苦笑著對住人地裸體打飛機咋

講真
史家軍/慕家軍雙邊都唔係咩好人
我地做好自己咪算

上面幾條撚樣咪撚盲撐啦
柒咗啦就潛講真
咩嘢"流出又有乜所謂"姐

真係無所謂咁你不如收聲
係無所謂嘅你咁撚多廢話咩"好多明星都流出架啦..."
成個loser 阿Q咁. 係無所謂嘅話, 靜靜地大方比人討論囉, 做乜姐你

你無所謂, 咁你咪撚煩啦屌你老母

你咪喺到篤緊樓主灰囉

依個真係好波

關智豪巴打好波

反正比人起左底 放多次啦

當年被人踩》靠黃上位〉之後又跌翻落去
峰迴路轉

唔撚理佢係咪黃 已經block撚左
黑人憎到

屌嬲

吓，比人hack咗咋

唔關事啦
不嬲比人流出裸照可以出信禁咗佢
法律規定唔可以散播淫照

但係backup咗 自己傳禁唔到
所以當年新年全香港都話大家係朋友

問題係佢好撚樣衰

成日聽私房菜 有無link

我們是朋友吧？

屌 死link

佢身太長

屌啲字又左又右 又行得咁快 我竟然都可一字不漏跟到讀番出黎

男主角

打緊街霸

波台狗有咩問題，篤灰死全家只應用係手足身上

係人都睇到個資料，自己衰on9仲怪我

會唔會同佢合作開拍片嘅人都有同佢搞過不過肯定嘅就係課金嗰班毒撚連人哋手仔都冇掂過

女人黎講170就算身長 對腳都唔會短得去邊

今日起身好似仲開到, 而家已經block左, 邊個咁有效率

覺得有，跟本成班雞

俾人report到無左，唔係真都無人信

咁緊張做乜
究竟網圈有幾多小圈子

姐係見到樓下有手足set rb你會報警？？

條link 又死左？ 好想睇

琴日葵芳站閘口一大堆黃衫企係道 佢咁都比人捉應該智力有問題 大家唔好怪佢啦

果段片已經冇咗了冇backup到

自己睇完開心完 有冇理過我地未睇過既人既感受

屌你老母臭閪block柒你條傻鳩先

好撚樣衰，吸毒道姑樣

收皮啦仲咁撚柒串 祝你老母日日俾查飛狗屌

咁撚普通,當自己係女神

睇完，一般貨色 同埋佢個樣有股兇狠之相

有無得share 朋友？

雞始終都係雞

唔會，但見到波台狗玩疑似自爆，我一定起底
你唔係諗住波台狗係手足呀？

rose ma個fd助攻？

唔會有事

上面咪有tg group

坐硬？ 嚇鬼咩 rose ma報警至算，雖然間接認左係自己，同埋根本唔會停circulation

真係好多囡囡做過性工作者，越肯面對鏡頭做公眾人物，做過雞既機會越大

1-5同意，但6 唔明，幫極紅企業做打手、同幫擺明紅底手遊賣廣告有乜分別

好大分別喎
或者講得唔夠詳細，cga係政府御用公司，幫政府做事，智慧燈柱都有份，點同幫中資做野

時事台都屌柒緊你啦，仲係度懶係野咁

我15x
有男人17x對腳同我一樣長喎

睇真啲其實rose ma唔係肥，係純粹冇腰

見到班simp出曬泥護主真係笑左

佢地大陸紅，rose媽係大陸無人識

佢點敢報警，等比班狗笑？

小雲寶寶
佢宜家好似都幾多工商接

小雲寶寶閪皮都反埋出黎都食到台仔市場

我同樓主同名喎

以事論事，幫政府做嘢一定唔撐，但中支資手遊咪又係中資，慕容自己都識講90%以上遊戲都離唔開大陸，佢接Job前唔通會FC間公司同中共有無關？

偷換概念，中資公司同幫政府做打手兩件事黎
Cga擺明係政府控制哂，係政府隻狗

課金班毒撚係咪好嬲
我0課都可以睇晒佢全身

偷換左啲乜？即係Kol幫中資手遊產品賣廣告就無問題，咁華為、QQ、阿里、百度背後出資手遊Job可以接？佢個標準本身就有商榷。利申我對佢其他指責係同意，只係唔明呢點

紅資就全世界都有
但紅資，同政府控制哂既紅資，政府控制黎做輿論機器既紅資係兩件事
拿唔明唔緊要，講淺d即係大公文匯同明報既分別

呢條友智商得50

見到個post講緊有閃卡流出
但唔click入去睇？
又唔可以話完全解唔通既
換個角度諗囉

咁可唔可以簡單講，直接不了，簡接就ok?

有冇人同我一樣到依家都唔知佢係咩樣

狂徒疑製淫照 網上辱Rose Ma

懶正義 累到全部人無得睇
屌你老母仆街冚家剷 全家生癌死喇你

男友黎

Lm

暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

叻啦叻啦 仆街冚家剷

唔好推

Stop pushing

臭G一隻

黃色生育圈

巴打又係你

睇唔到，點開?

多謝你Alvin還掂都知係邊個不如比其他人睇埋先啦

死link wor

拉
唔想再知呢條女嘅野

11年咪輸比熱水

係咪除埋褲度啊

做咩咁惡長囉長囉 好長啊wow
又唔係我話短

依家有冇link睇條片

但係米5同米7邊有可能一樣長 差成20CM喎

因為佢所以打波細個嗰陣

佢好撚樣衰